Apple Maps 街景功能擴至日本 支持東京、京都、名古屋及大阪

Google Street View 街景功能相信大家也很喜歡，而 Apple 在 iOS 13 開始加入 Look Around 功能，同樣能夠讓使用者看到街景。

今天，Apple Maps 正式在日本加入這項 Look Around 功能，而首批加入的日本城市有 4 個，分别是東京、京都、名古屋及大阪。相信，對於喜歡日本的人來說，加入這項功能就能讓大家更輕鬆地「眼睛旅行」，方便規劃行程。

好撚正終於可以去日本

幾時先有得VR行街？

Google Map一格一格好無癮

支乜撚持

預覽圖

支援下話

なごや

覆蓋下話，支乜鬼嘢持